LIHKG 聖誕卡 送暖活動☃

聖誕節來臨啦
希望送出一啲聖誕卡俾大家
LIHKG 十分有愛 大家都互相鼓勵
相信每個人都有啲唔如意嘅事
都可以填低
聖誕節過後就係新一年嘅開始
亦會送出小小禮物
唔好介意我字醜

有興趣可以填低：

只限香港

想收

留精不留名

LIHKG聖誕卡送暖
「LIHKG聖誕卡送暖」表單已不接受回應。
如果您認為這項限制有誤，請與表單擁有者聯絡。

已經停佐

咁快無左

我應該禁錯制

唔好意思 小妹手多禁錯制

好想要

目前收到十三個巴絲打留名 你地心事心聲 我收到
記得十二月中 留意信箱

多謝絲打 聖誕快樂

已填 多謝你

大家開心就得

目前有三十四位巴絲打留名 去到五十左右就截止

填左 希望收到 期待你的溫暖